【她來自強國】日躁婦毀前夫值逾百萬珍藏樂器 被判入獄2年

日本名古屋一名中國婦人與丈夫分居後，闖入丈夫的寓所大肆破壞，破壞屋內55個小提琴、1個中提琴及70把琴弓，總值1,560萬日圓（107萬港元），周四被法院判囚2年。

現年35歲中國女子秦悦（又名河宮碧，Midori Kawamiya）於2014年年初，與現年64歲挪威籍丈夫丹尼爾．陳（Daniel Olsen Chen）分居期間，趁丈夫不在家時闖入屋內大肆破壞。案發後警方拍攝的影片可見，屋內滿目瘡痍，被毁壞的樂器、行李箱、衣服及文件散滿地上，部份傢俬損壞，一台鋼琴濺滿液體，兩人的婚紗照亦被破壞，房間的牆上更遭塗鴉，寫上：「孩子來玩耍，你的妻子」。

秦悦只承認毁壞屋內部份物件，否認損毁小提琴，但法官形容被告的行為充斥「強烈仇恨」，指她破壞小提琴是源於憎恨，最後判她入獄兩年。她的代表律師已提出上訴。

秦悦是一名樂器銷售商人，而她的前夫曾在名古屋製作和銷售小提琴，遭到破壞的小提琴都是他自己製造或收藏，其中一個小提琴產於意大利，價值5,000萬日圓（348萬港元）。兩人2016年決定離婚，目前正在進行離婚訴訟。

日本《每日新聞》／Tokyo Reporter

挪威籍又中咩國

女人

盲?

Sorry 睇錯

臭西

睇清楚先回post係咪真係咁難？

你要明白好多人都係等唔切要衝出黎柒架

支那人無一個是無辜的

如果用平均價錢計起碼唔係希世珍寶
有保險或者追討返都仲買得返

食屎啦 生癌五毛，

好心痛

我係on9 仔
下次會睇清楚先回post

西...西.西女人

買得返? 有啲佢自己做 有啲可能儲左好多年
仲要係自己搵食架生/當寶貝仔女咁 點買返?
你知唔知對於一個玩樂器既人黎講你整爛佢件樂器同攞左佢條命冇咩分別

咁俾個時光機你自己返去攞返啦

篇文第一句講
破壞屋內55個小提琴、1個中提琴及70把琴弓，總值1,560萬日圓（107萬港元）

但係下面又話
遭到破壞的小提琴都是他自己製造或收藏，其中一個小提琴產於意大利，價值5,000萬日圓（348萬港元）。

即係點?

現年35歲中國女子[red]秦悦[/red]（又名河宮碧，Midori Kawamiya）於2014年年初，與現年64歲挪威籍丈夫丹尼爾．陳（Daniel Olsen [red]Chen[/red]）分居期間，趁丈夫不在家時闖入屋內大肆破壞。

支那人狗咬狗

支那人狗咬狗

About Daniel Olsen Chen
Daniel Olsen Chen is a world renowned maker of fine violins and bows, born in China 10 years before the Cultural Revolution.